1Q題 咁多種顏色中邊種顏色最垃圾

沖完涼開估
估中我奶頭浸屎坑

秒

錯
好遺憾

藍色
因為藍廢紙

唔識

黃
垃圾王

屌你老母

青
廢青

白
白廢

高汁

冇出色

龐該冇其他好過呢個答案

紅 因為樓主個名紅色

樓主又潛水

留名睇走數

有一種垃圾的顏色，叫做樓主，
我等左成晚，終於等到第二日人人都瞓醒，可以推post了

樓主係咪沖完涼跣腳頭下腳上跌撚左落屎坑浸死左？